同事最mean對答 （歡迎分享）

事源有個大project 兩位同事要一齊跟 但有唔同唸法 同事A唔知發生咩事一黎已經單單打打 咁我聽到以下對話

同事A=
同事B=

：嘩！？你有野跌左落地
：咩呀
：有骨落地
：係呀 拎黎喂你架
：我唔食骨架 我淨係咬人 所以你唔洗驚

之後同事A就嬲爆爆走左無再返office 唔知放完假返黎會唔會再大戰多三百個回合

樓主係庇護工場返工？

柒到飛天

有笑位
3/10
不能再多

入筷子之鬼

好低質喎
小學雞多過mean